一人一個同男/女朋友嘅難忘回憶

約女朋友食宵夜

去到佢樓下見佢好耐都未覆 以為佢瞓左

上左的士諗住返去 行左兩條街之後

佢打比我問我係邊 跟住返轉頭搵佢

佢見到我先醒起冇帶鎖匙

結果佢食完返去嘈醒曬成家

不過好開心佢落黎陪我

倒數個日係天主教教堂一齊渡過

吞左

好多...

有次佢上我屋企玩煮飯仔，玩完坐喺度傾偈

傾傾下我講咗句：以後有啲咩都唔會再唔記得你

之後佢就流晒馬尿話好感動

Btw都幾sweet嘅

小多士

唔係幾開心咩

插到佢高潮

又負皮我

開心呀 變成ex了

係咪沉咗船上嚟扮滄桑?

每日放學送佢番屋企個段路 仲有係條路到嘅格仔餅/雞蛋仔鋪

我永遠都會買格仔餅佢就買雞蛋仔 跟住share食

沿路就不停傾計 講下啲學校野 8掛野 同埋啲肉麻野

仲有係佢屋企門口嘅擁抱同錫錫

所有野都好平淡 但永遠都係我最難忘嘅回憶

佢上黎我屋企睇劇
睇睇下四目交投就嘴咗
依下我同佢都硬曬 但係又無經驗
最後互打飛機射咗就返咗屋企 無下文

利申非gay

oh

唔好咁啦

我都係

我鍾意食格仔餅佢鍾意食雞蛋仔

同佢一齊就好開心

點互打飛機。。

有啲事搞到好大壓力
個晚崩潰大喊
佢無話過我 只係攬住我摸下我個頭
傾咗成晚計

個晚之後真係覺得可以信賴依靠呢個好男人
覺得跟住佢就唔會錯

有關佢既都好難忘

聖德肋撒堂

去南生圍踩單車 突然勁大雨 大雨到伸手不見五趾
我叫佢快啲 係咁叫佢快啲 佢淋雨淋得好開心，笑曬口無理我 但我又好緊張(緊張佢一陣比車車死，因為單線行車)....
但...都唔知之後仲有無機會比我緊張~~

佢老母whatsapp語音屌鳩我

好男人

都係既